其實努力嚟做咩？

努力未必有回報
十分耕耘 一分收穫都無
就算有
又點
到你中年有啲成就
得你一條友捱
功就屋企享
坐享其成
畀晒屋企同後代
供樓供書教學
返工俾人chur
under你嗰個又要教佢
屋企有事又要犧牲休息時間
樓上樓下投訴 裝修 維修
屋企人有事又要埋單
生cancer 裁員 成家食谷種
個細路大個搵唔到嘢做
or做垃圾工
無人脈又幫佢唔到
可能未必關佢事
因為你諗返你後生都係咁
到你七老八十
啲細路又撈得唔掂
成世人行得七七八八
你老婆又憎你
你又憎自己
諗返以前就想自殺

我愛你

要free hug 嘛

樓主係咪好撚得閒，日日開膠po

你再刺激我我就跳落去

樓主要加油

師父愛你

我都好明白 我都覺得好辛苦 又覺得冇人明白自己 做咩都一事無成 做咩都係失敗

sor lor

i love you

乜嘢名來

友b 我個心好痛

我係金鐘金鍾大ar
亂打唔小心用曬兩次

襯你on99

我終於甩p

樓主講得好啱

好快bam了

睇醫生

做乜嘢啫喱

你快啲死

你生性啦屌

臨屎前你可唔可以俾我吉下？

你好快bam了

對唔字 頭先搞gag

咁幫你呵番就唔痛

go to hall！

有無save濛狗瞓緊覺嗰張

你惡夠未

吉下都唔得？

幾時改名

你幾時先肯死。。

點解要改><

你幾時肯俾我吉？

努力是為了向一些看不起我們的人，證明他們是對的

無
唔save垃圾

認真咪咁多爹係就跳啦

有隻狗㗎喎

跳咗 死唔去但好撚痛

431，拉

有隻狗就唔垃圾==?

就當為咗我

躝

仲以為係18+ 圖==
無啦啦貼條圖link

你係咪好撚得閒，日日回膠Po

係呀！我都唔知點解老婆憎我,早知唔結婚好過

Hug hug